(強姦犯) 黑警當眾出手非禮 女手足嘅私人部位

黑警講到自己咁威 但日日淨係識蝦女人
叫春番工好大壓力 自己拍自己膊頭我無做錯

吹呀? 呀sir工作壓力咁大揸下你波有咩問題 再嘈搭埋返警署輪姦

push

班契弟成日借機二摸摸揸揸

扯到BRA都見到, 幾時除褲執法?

仆街！

佢一句話係狗乸咪收哂你地皮
何況佢仲矮撚到都唔知有冇165 分分鐘真係狗乸來

DLLMCH